(爐石)求巴打教玩爐石上傳說級...

好想上傳說級 攞傳說卡背
有沒有巴打可以指點迷津

搵套勝率>50 的deck
再加時間一定磨到

自己上網搵下

抄t1牌日玩夜玩

玩薩滿啦 太屈機

首先要課金課齊deck 先，然後抄deck最好係速攻，最後狂玩，等閒睇下直播
月尾發力。

利申: 好耐之前用術zoo 最高打到第三級，上唔到傳說

唔同rank就要用唔同deck啦，果陣高rank control為主，你仲用zoo

呢個meta 同包剪揼上傳說無分別
利申: LOE 開賣後三個月都上過傳, 現在rank 20

去睇下d實況主玩 例如kolento 抄下deck 最要係搵副deck你自己可以發揮到 呢個meta奇蹟賊 海戰 reno 龍牧都係唔錯既選擇
利申：季季傳說

爐石玩無腦打面deck
唔係弱智既 同肯哂時間一定上到

上傳說係時間問題姐，有心一定上到

agger

薩滿/ 海賊戰

其實新手要課幾多先玩到

一月我用reno mage上左
太多快攻shaman下下屌打

新手課60包經典已經玩到
或者新手包(10包經典包一張經典傳說)+40包

我zoo術上到13開始卡住左

垃圾驚唔好玩
1 蚊都唔好比暴雪
利申 開ser玩到宜家 暴雪愈改愈鳩

wellcome to power creep

沒撚有錯
一大堆隨機效果
垃柒圾

咪就係 你課完d新冒險卡同新資料片 遲d又唔比用
之前又話唔改經典卡 而家咪又係改 1蚊都咪撚比佢賺

miracle rogue 上傳說

飛雲機會黎

今個月係德魯伊月

冇課過金 個個月上到13就唔夠人打

想上legend要肯比時間了解咩deck係meta，適合咩server用，deck可以抄但係要根據自己情況做微調

我上傳嗰陣係zoo由r20用一個星期直剷上legend ，一日玩4、5個鐘，雖然最後都係得200幾

依家個個月r5攞金卡算，legend上一次就夠

利申自己美服曾經諗過一副聖騎，畀人抄過
最近諗咗副reno dragon priest屌打慢磨deck